中出咗樓下個賓妹，點樣勸佢多啲抹窗？

同佢講我想畀零用錢佢
然後吊張一百蚊落去佢窗前面
叫佢扮抹窗拎錢，每日一次
有無得諗

空中飛人？

求教學

吊張支票落去就得

給女孩一張支票
就是嫖妓

高質

痴線